[IOS/AN] 神魔之塔 (90) 康復香港 時代抗疫 黑警狗官中肺炎

Hi

留名

一個csi口罩換到幾多隻人面雞

新人留名

人面雞換黎做乜

應該係升技

果陣雷神飲果啲係手工啤定普通啤酒

有冇飲過

成日lunch想試 但驚不省人事
點搞好

放工去試

番唔到屋企

買返公司飲

新手留名

Hi hoib

巴打認錯人

笑

有冇試過係口罩篤個窿方便食薯條同飲野

你識我？

我真係成日幻想響個口罩度整個活門, 飲完閂番咪得囉

佢逗陰

唔玩抖音

仆街 諗起中學有人係枱鑽咗個窿 擺盒野飲落櫃桶 穿支飲管上黎 上堂偷飲

點解會咁得閒鑽窿

仆街, 張枱咁厚都鑽得穿, 佢拎把電鑽返學呀

DT堂拎架餐整呱

正如仲有人咁得閒玩神魔

用圓矩慢慢鑽

用鐵尺已經得啦
一日鑽足8堂

木工達人

殃b好有心得咁喎

我同學就是殃

你唔講我都唔記得有呢樣嘢...
舊屎試過放枝圓規針落人地張櫈度, 諗起都覺得痴線
sorry 同學仔

原來當年吉到我個屎忽爆曬肛嗰條仆街就係你

放舊屎定放圓規仆街啲

你日日都比7r吉屎忽架啦

你仆街啲

好多人都會咁做
但我冇

你想比佢吉屎忽我點敢同你爭

放舊屎我真係做唔出...
有味架喎仆街

小學男廁洗手盤有屎 成級罰企

殊

乜你咁細個就識藍狗

新post新手留名

冇人認頭 全級罰鳩哂

副校長搞大個肥婆miss

點解唔搵校長要搵副校

去錯台

脆求幫手砌水火木隊 好多新卡都冇
以前都係用開暗
自己砌左
水 元始天尊 水主 道滿 波塞 愛因斯坦
木 豬八戒 櫛名田 太上老君 木主 費蕾雅
火 紅帽 燃燈 繼月 通天 朱雀
光應該唔洗

用link 啦屌

留石抽鋼煉
到時再諗

sor

吓

lm

有4隻呂布
升幾多隻好?
暗人好似無邊隻勁..

安多

一隻都嫌多

呢位師兄身處邊個時空

G龍

起碼半年未試過紅箱出5石

係咪睇左我d卡

澤煌四層ground8點破90%盾呀...開完龐貝都收左皮

計番減傷只係要你打2億咋喎⋯

你冇點燃冇增傷既話應該都幾難搞

留石 鋼煉

增左傷都冇料到...

Btw馬休本100%減盾書點用...

你理解錯左

前輩賜教

必然延長移動符石時間 1 秒
消除 3 粒或以上的心符石，回復 1.5 倍隊伍回復力等值的生命力
此召喚獸發動技能的回合，自身攻擊力提升 1.5 倍

得呢3個效果

佢睇咗開龍刻嗰三個技

回半桶血，攻擊提升20%，破防100%係擺喺隊長開龍刻嘅時候有嘅技，反正馬休都唔會放做隊長，無視佢地啦

我嗰隊項羽 馬休 蜜兒 別西卜 龐貝 攻擊點打都好cap...但又唔知換邊隻

放初音隻暗雙週入呂布隊
開咗技每回合再多5粒暗機械珠

咪又係垃圾

呂布真係廢卡黎
得攻擊無解盾 一遇到3屬強化就企左係到
真係未見過一隊解盾咁廢

我D卡咁唔掂咩

我得張舊呂布

有冇界王拳或者妲己

CD5+10c幾有用喎

用孔明好過

全5關用 泰仔 蘭斯 撒斯姆 土蜘蛛 八封王 求其打 無換過隊

個版面成堆暗 達成所有條件+雙子6倍4C都破唔到億
而家啲關剋泰仔 首消禁暗/禁消暗 直接玩完

CD5但係有條件 冇暗/冇得首消暗就唔會想用 話晒好多關都剋泰
暗隊主要都係得泰 佢放諸葛 一定好過呂布

有冇極休閒公會收人？

原來就係佢搞到而家乜關都禁暗
我平民暗隊黎架咋

茅 啱啱開始玩

Lm

今個禮拜好悶, 點解唔擺個地獄星期二

練下舊卡囉 好多卡未升

冇乜機會用得著嘅就唔會有動力去練

做緊, 刷下儲音石換龍印

btw仲未研究到點過夏馬西, 無星矢龐貝 無視拼圖龍刻
上次帶火埃皇權到尾王轉左神族珠後記錯出項羽還原左版面

其實會還原埋種族珠+強化珠算唔算on9設定

有冇ORB

唔算
你自己出錯次序

有三關小怪任刷任升

食雀算，五屬唔同技唔想刷

你連迪士尼咭都有, 但又得咁少咭...你話可以做 d 乜...
你執執個書包, 等開合作 pool 啦

重刷 鋼煉開局

點都拎粒石仔窮撚

咁一定嘅，打三場拎粒石囉

光心轉暗點會冇暗

排球佬

諗諗下我仲有兩張all max未抽
一張係北歐 一張係有得揀屬揀種族

你就好

排球佬有, 但驚打唔到5億幾6億, 會試下項羽光人隊

正 準備練撚哂啲呂布佢

放多幾隻增傷點都打到嘅

打個比喻啫 冇嘢搵嘢嚟講
對面將你個版面轉做固定水/火/木 或者冇光心 咪冇得轉囉
仲有唔夠光心暗/版面唔容許 咁咪加唔到高C

其實冇嘢講都唔洗講廢話

你都有啦
不過我唔知揀咩好所以先未抽

邊關

中國神係咪已經絕版咁新手咪永遠無妲己武裝

大卡池好似仲有/等以後簽到送

好似遲下會登入累積抽到

問terry

@奶油兔

all max個抽佢簡介有推薦妲妃 應該仲有得抽
由一開始玩到而家我都係想要乜都抽唔到 好多卡唔齊都可以抽重覆 仲要幾張同幾款最冇用既

中國神有無呀你？

得孫悟空

由於本週GNN新聞包含《鋼之鍊金術師》情報，尚待日方審批通過，故本週GNN新聞將會延期推出。發佈時間將會另行公佈。

對此造成不便，深感抱歉，還望海涵！感謝各位耐心等候。

多多關照 你都見我背包D卡幾垃圾

三國小兵

今日有虛影新關卡

30體
我而家都係打返以前旅人的記憶刷技咋

呢個禮拜四GNN其實可以正常發佈，不過不公佈合作內容，只公佈自家內容

Wfc 你自家啲垃圾料

原來我仲有呢d未拎 有冇用架 書包冇乜位
仲有隻祝願海蝶

限600步嗰關大家打到第幾層？後面係咪又要項羽 秦嗰d卡？😔😔

屌頭幾關全部小怪 做乜鳩？

睇劇情
第七章開始難

唔係得5層咩？ 除左秦 項其他都有既 但我未打到

鏡音雙子都OK

冇野打到升晒修羅個2張卡

除左九天玄女其他俾狗用

想問升技係食5隻/8隻/10隻？
我淨係知食5必升1 only

一次過食5會升1
另外每一隻都會有機會升技
我感覺上一次食10隻好易跳3下-4下

姐係食10都係保底升1？

保底升2
我多數食10都會跳3

食5升1 食10最少2啦 但可能會有3-4

今日升澤煌食10張升4技

26487
差兩技食6隻
差四技食8隻
其他情況食7隻

食10
因為全部都係保底升2lv技

點計出黎

巴哈見到，有台仔統計
用落都ok

我次次食7都升一
試左一個星期之後就唔撚用

好快姐

以前掛住打機 未睇過鋼鍊
而家有時間先追返
之前獵人都係咁

鋼鍊睇咗2次 獵人睇咗3次
真係好鬼好睇

以前番大學通識課
講師提過鋼鍊同基督宗教既關係
而家睇都未必唔係好事
就睇下有乜哲學嘢

一抽入魂
第一次: 伏羲 梵天 毗濕奴
第二次: 伏羲 梵天 毗濕奴 夏娃 琥珀
揀咗夏娃

好過冇

送左劉內蔡文姬

抽中左呂布同黃忠

以前隻舊呂布係咪掉得

2隻都掉得

但好多人升佢 好友好多都轉左做呂布

三國一二就係爭隻蔡文姬咁都中

升左 冇用過

我都蔡文姬

執笠未？

中左呂布同夏侯惇
係咪算有用

中咗司馬懿new，三國一齊曬卡

呂布有少少用 夏侯不了

呂布有咩用

我覺得兩張卡最大分別係
一張已經話畀你知係冇用
一張未知 不過應該都冇用

呂布真係好尷尬，隊長廢唔洗講，做隊員想解combo盾又不如諸葛亮

果然送抽係補完小獎

依關搞咗我個幾鐘
反而後面第三話 一次就過

項羽鐵扇九封王排珠直接打

點解個個都咁早打晒
其實無限時

同意
完全唔識打

唔係要拎佢d野都懶得打住
神族龍刻唔急住拎

點解一定要咁破拼圖 就咁砌唔得

光北遺一二技直接帶走

1. 好得閒
2. 一嘢打晒爽啲 諗少樣嘢

點解我抽極d卡都係光暗屬 (5張有3/4張係光)

派一萬又可以課

決定課哂落神魔

有冇攻略

排球佬我都諗左陣

啱啱試左呂布+ 貂蟬
攻力都ok呀，但大家好似唔係好睇好

利申:無項羽 秦呢d勁卡

今時今日淨係得傷害嘅隊係過唔到關嘅

條件太多
項羽青圭泰仔無乜限制

有冇咁懶呀 五爺

呂布唔算差，不過同秦皇比仲有一段距離

Agger
但對我呢d廢卡隊,都叫有野用住先

傷害血量係 解盾唔合格
而家反而覺得墮天最爛嘅切西亞都比佢成功

那有卡

呂布速刷隊嚟喎

邊度速

R1-1 3C洗技
R1-2 皮卡1 項羽 希歐 抖M
全版一消唔怕下關鎖定
R3-2 北遺一二
皮卡希歐可以換

龜速個速

依個速刷隊太低傷 仲要入場唔係即刻有排暗

呂布仲慢過三太子

我諗道羅斯都仲快過呂布

點樣600步之內過
我咁樣都食左一石wor

用皇上打算

你係點玩到四百幾lv

輕鬆百步內

蛇夫

高過虹伶咁

用泰仔真, 唔好咁執著光隊

邊關 我最多嗰關都係用得400步

用十封王 成關1C洗技都冇問題

尾關
我試下用十封睇下得唔得先

三國解放暫時啲大獎真係麻麻
反而細獎可接受 劉備 諸葛亮唔差

冇用過日月狼隊？ 睇準先轉邊洗咁多步 用雜色仲有天降

佢地全部都係開圖鑑過下日子 唔明我地呢D廢卡隊既人架啦

+1

4年冇玩見佢開三國
Home office又悶想玩回鍋

項羽同秦始皇係咪依家最好用？
岩岩登入左7日五抽一冇佢地⋯
我係咪應該post個背囊出黎等大家指點下我點開始
睇番原來之前打到第8封印

應該係 呢度好多勁人

項羽泰仔要抽黑金卡池
依家都無開
點會中

如果你真係 4 年都無抽過, 應該都唔駛貼書包, 儲下石, 等佢下個合作 pool 好過

重刷 刷大獎開局？

仲重刷？
儲下石等抽咪算囉

三國 係抽到泰皇同項羽架 咪能點尻人
泰皇 同項羽 咪 劉備同曹操個表哥

五爺

咁既說話都講得出, 你好嘢
你抽到出黎, 我課波波戈一皮落去隻驚度

Show Blocked User - 毒自上高登

夠鐘食藥喇

上得山多終遇虎

大哥

大家夠石保底仲會唔會等加倍？鋼鍊一出唔知忍唔忍到10日

我會等加倍 二獎最難中

先保底一次
加倍保底一次
二次加倍 保底多次

感謝巴打

啱啱打死同放走希拉
打算唔食石回體慢慢破

會

啱啱打哂
又可以刷三國關了

快到

一定等加倍先抽 尤其非歐

我先係

唔係好多關

加倍抽2獎一定可以抽到3 4隻複製人

派第十張呂布係咩居心

5隻複製人

尋日打哂

咁快

用6隻呂布做一隊

我個次保底都未中到

大把回體劑未用 趁機用多啲 好耐未食過石回體 新年抽到零石剩係靠月禮包 依家有百鳩幾石

唔會
玩咗成年都未試過第一日保底抽唔齊

師兄 有啲貨
百幾石點用得哂

聽日用嚟買口罩

5粒石換到幾多盒口罩

3個咋

我對上2次抽保底都有5隻迪加同水初音

話咗你乜卡都有

想問下聖音耀符，點先有？

35抽

開圖鑑為樂

刷到而且有用既卡仲差四張就齊
黑帝斯(未潛解)
武田信玄(好耐無出)
窮奇(等討伐)
七OO九(等討伐)

四張都過曬氣

消某個屬既珠會冇效 如果咁岩成隊都係佢講唔可以消既屬點破?
係咪有卡隊長技係變屬性?好似見過 但唔記得邊張

我都想要黑帝斯
果陣棄左驚miss左

疊珠/兼具珠

最有用個張
特哥特性

除咗樓上講嘅疊珠/兼屬之外，都可以用主動技等天降
不過最常見嘅消X符石追擊零化通常就咁疊珠磨過去，如果加埋每回合隨機一種符石轉化成X符石就可能要用主動技解一解版先過到
最經典嘅莫過於係五屬狂魔異轉，絕對係練習疊珠嘅好方法

得5秒轉死人

死咗好多次

原來疊都打到 不過唔係成日疊到 用埋界限突破多3行都排唔晒

冇呢D卡

現實上邊有咁完美

你無開轉珠技既話禁首消隻珠最多咪10粒左右 點都疊到

狂魔異轉有時有十幾粒
轉中好多粒珠嗰屬會好難打
可幸係CD2 但係要轉埋心回血

2cd=腳轉都過

恭喜你唔洗為咗練呢幾張卡而煩惱

回鍋成年
好似用過一次7009

你睇連名都廢事改就知垃圾卡黎啦

應該係刑天嗰次

你要咩卡有咩卡啦 邊洗諗呢D

原來我有 5星既水光暗

日日都送大獎⋯想抽諸葛亮個啲小獎又唔想比石

送張諸葛亮比我啦

中咗尖喬 差兩張未齊 但關羽可以等古幣
黃忠第三張 剛好可以滿技

屌 又係光暗各一 一張袁昭
又中呂布
夠膽就每日都俾我中呂布 垃圾瘋頭

唔要呂布呀屌 咁多都冇咁都可以重覆

13年開始玩 1000日就已經400幾level

利申:微課

送抽一定有大獎加倍

你知唔知做緊乜

師兄 有啲料到 係勁既

毒到

講事實都畀人話

唔好咁

大哥 叫細佬咩事

咁早唔洗番工咩

停咗學喎

屌你原來學生哥

十幾年前係

咁你唔係要番工咩

就黎俾人炒啦 仲返咩工

做邊行呀

唔講啦

自爆

口罩又買唔到

屋企仲有百幾個

最後十零個

公司有派

好彩有三國 頂住兩個禮拜期
唔係又課

三國都抽真係傻西瓜
五爺真係課長黎

就係有佢頂住唔使抽

真係係屋企咁 冇野做wo你

出咗去啦

秒回五

打緊昇華R石覆住你

有冇咁多昇華打

啲舊卡呢

我之前個d冇隻隻昇華哂

所以咪要打返R石抽鋼煉

我仲有50抽到 慢慢黎

呢家剩係夠保底
肯定唔夠

五爺咁歐10抽搞掂啦

鋼煉喎 好似每樣3張好喎

鍊

每樣5 張啦你就 基本

而我不是Mk子

好似冇咩見佢蒲頭？

有呀

你1000日就400lv... 我2xxx 日都係得400幾

老屎忽又哂命

我成日都忙唔係成日上

痴線

我個屎忽老得黎仲好 fresh

又儲夠石抽了

你呀？我邊度儲得切保底呀

有月包出

檸檬味屎忽

課啦

除左龍葵之外，有無邊張暗卡可以轉到d光珠出黎？
打緊嗰關要消到15粒光珠

泰仔

項佬

暗卡

暗人 克利夫
暗神 盤古
或者用龍刻濾啲光珠出黎

唔用暗卡唔得咩, 禁執著做乜
咁煩, 用龍刻自己濾

神貓個隻地獄級暗人

盤古

龍葵係轉光珠既咩？

補充，盤古排珠技，版面有光/暗珠就可以將個數目增加

頂,漫畫1個月出一次,都唔記得左睇,岩岩先見到佐良娜出千鳥

SOR,覆錯POST

因為我有強迫症 唔可以有滿體力情況出現
仲有以前個ac 唔記得pw 迪士尼嗰啲冇晒 唯有用番FB個ac

你都幾重口味

Boruto都好睇

盤古
秦始皇
布洛傑特
瞬

情意結

微課都算係咁啦

抽卡幾百次都叫微

淨係課過泰項 美好 3次 其他石全部靠打競技場

布洛傑特

我都5百幾

我石抽先得 62x
你地班痴線佬

又扮

做乜成日唔信我

因為你個名太不可思議

伙記 檸檬茶走檸檬丫唔該

千七日得三百幾

巴打好慳家下 一定儲落唔少石頭

五爺有無聽過投石機呢個稱號

肯定唔係啦

秒回

打完眾神lu

垃圾投票都好直播

不爽別睇

我先抽左81次 不過我呢d得2xx lv玩得6百幾日

唔睇

不嬲唔睇 留完ID就算

不嬲唔睇咁直播d咩關你鬼事

好惡...

隻解放呂布真係不知所謂
樣又柒
我用光初音唔好

垃圾解完就算啦 唔好研究啦

5粒石40蚊
抽左1000次就等於射左4皮落terry道

全部石都課架咩打關卡，每日獎勵，賠償，競技場呢啲石都免費嘅，仲有月禮包，買30送30呢啲都唔係正價咁計啦

手痕解左好後悔
晒鳩晒我d素材

terry每日派1石*50萬玩家*8蚊=每日派400萬

是但啦
好多卡升咩

大慈善家

叫你老細派多啲啦

蝕住做

你去申請做測試玩家咪多d石

點申請

乜仲未搵夠人呀

是次報名截止時間 : 2020-02-12(三) 23:59

要等再下個版先有得報名

有手有腳做唔做得

有冇人工冇咪即係幫你班Tester試bug

送你鋼練1抽

石頭

上次咪講左唔識字都做得

有好野唔搵我

有豬頭骨再叫你

有咩慘過解放隻呂布

解兩隻呂布
利申 解左兩隻

試完都仲有bug點賠法？

孟獲孫笨

唔賠

大小喬同孫策
爭曹操 諸葛亮 夏侯 袁紹
Terry黎緊兩日派埋比我ok?

BL

哇中左袁本初
多謝terry

如果淨係冇關羽 抽唔抽好

上面放BL條友自己又 但又唔貼link

有免費抽點解唔抽

轉公會有冇懲罰架

討伐/公會期間轉會 會將次數歸0
平時冇事 隔24小時就得

如果光人類隊
酷拉皮卡 星矢同黃忠三揀一
帶邊隻最好

祝融

三國殺玩家

睇關卡

呢個係新三國殺 我仲係玩緊舊冇轉

係啊 手機版

第一: 皮卡首發隊員
第二: 星矢有時要追打/解版/破防拼圖會用
第三: 黃忠 速刷用

好 thx

連續三隻袁紹
比多兩隻我

黃忠可以破啲反擊盾（姐係咩對每個對動攻擊的成員反20000之類）

黃忠又速咩刷，當入場減1cd，都要5cd，我刷個雙週都係8個battle，開得技黎都差唔多完場

ok?

正解

頭兩隻進化就得 後面要潛解
又唔係勁

星矢開ep2打一下咪得囉

剩係升呢張就夠用

三國係得呢張有用

三國係得呢張

日日都見到你

咁啱見到你

都要抽到先得架

咪出咗俾你地抽

細獎都話抽唔到

曹操送下送下送夠一隊
mh潛解個陣可唔可以諗多D隊員向勁D
唔似呂布咁唔做隊長招技就廢左

錢已袋
抽就抽
唔抽就唔抽

點解我呢隊觸法唔到黃忠既隊伍技
唔係6隻都係光人咩

未實裝

升完無用過 答你唔到

即係點先有？

等下個版本掛

屌佢老母垃圾驚
我帶黃忠就係想要佢招隊伍技
咁簡單既野竟然有bugs

無bug 18.4實裝係正設

黃忠倍血正常都冇乜用,用鑽石/本多/龍刻都得啦

Thx

同MH講對唔住

咁有趣？姐係潛完之後要等下版先用得？

好野係要等待

因原定於本週 GNN 內包含的《鋼之鍊金術師》情報尚未通過日方審批，故相關情報將會留待下星期公佈。
不屬於合作的遊戲活動將會率先公開！

幾時宣布cancel

「羅伊 ‧ 馬斯坦古」隊長或戰友在合體後的追打將更具殺傷力！

日本仔驚份gnn有肺炎唔敢開黎睇

盲眼版本

日本就黎嚴重過台灣啦

屌 個台灣譯名
load咗一陣先get到係上校

細佬我估暗機械了
補返火暗機械未有隊長

下週地獄好可能有全水成就

合作會出合體

大哥哥來了

又全水

武田信玄終於復刻

各位召喚師大家好，

為了提升遊戲對 iOS 及 Android 新操作系統的支援，我們在 18.4 版本將會更新神魔之塔所使用的遊戲引擎。

但因應遊戲引擎的更新，18.4 版本將會更新系統及硬件需求:
1. 提升操作系統的最低需求：
iOS: 10.0 或以後
Android: 4.4 或以後

Android 系統最低支援版本由 4.1 版本升為 4.4，Android系統未更新至 4.4 的召喚師請盡快更新才可以遊玩神魔之塔

2. 神魔之塔 APK 版本將不再支援 x86 制式的手機

謝謝大家關注。

三巫幾時異轉
隻水巫就黎手動滿技

就係死都唔出安努同黑帝斯

除左大哥哥
諗緊都諗唔到鋼鍊有咩可以合體

主角都未異轉

咪寫咗上校

主角招技太廢唔會救到

可能異轉完新嗰個形態招技勁呢

我都係玩緊舊版，玩咗差唔多十年啦

加個id

竟然冇天選匣嗰幾隻

點解三撞咁多fans

50魂
4隻西遊 新嗰兩隻2獎 3藏jm9?

投三藏真係好撚戇鳩

除咗狗頭之外 佢後面個個都有用過佢

6/18差6張冇

無天選 成個池都無用

hotung@2@2@2
合服之後都未改名

加完之後發覺會唔會我已經係你黑名單？

都有60幾%會中新卡
都係個句中到鐵扇課1000

投狗頭又係痴撚線
唔明台仔咩心態
又要屌人投廢卡自己又係到投廢卡

得廢卡比你投 點樣唔投廢卡

點解安努唔刷遺址

無既 你係咪唔同版本
你加我丫 噴泉旁的白鴿

因為我想解放
遺跡都無佢隻素材

入面見唔到瑪雅咪算你好彩

無高文 不抽了

得水黑金同獸黑金冇

仆街阿努都有

千祈唔好狗頭

三藏都出事
利申：兩隻三藏

狗頭真係笑出聲 大佬你擺隻特哥上去都好啊

跟

即係出鋼鍊前一日先有技能資訊睇？

瑪雅都可以賭佢潛解成點
狗頭真係

黎緊張火地獄唔通係為曹操鋪路.....？

狗頭近排出潛解就個個打曬飛機咁

抽完先同你講咩技

發覺兔B你近排多咗上黎

在家工作=無得收工

身為光隊擁躉嘅你唔係應該好期待瑪雅嘅出現咩

全新合體風潮再次登場！

Terry咁虐待員工架咩

即係會出解除合體狀態嘅技能啦

梳 三票都投左俾狗頭
抽左三隻皇權無狗頭玩唔到

邊度睇返黎？

terry份cc

都無抽過三藏個pool都可以齊晒天竺加兩隻三藏

又唔見terry cc啲閃卡俾你

又loop多次，上年保底抽完三藏，18抽1再抽多隻

Terry幾時善待過員工

放皇權入隊=放一隻垃圾
放皇權+鳩頭入隊=放兩隻垃圾
佢個隊伍技真係廢到喊，轉屬嗰下門檻高到傻，仲要北歐隊放弗麗嘉轉屬都會失效

太垃圾撐唔落 梳

我都玩左就十年 好似11年開始玩

我搵到佢喎 198lv

大哥哥

哦😂你係手機版，我係OL版
所以加唔到

大家都係OL版呀嘛
加我啦

加左啦

想問下上教可以同邊個合體？

真理之門

我真係好驚佢又兩個角色求其畫埋一齊當合體/新卡

會唔會上校同眼球合體跟住重見光明？

中尉

我18張得蒼壁同龐貝，留名睇咁都中1/9機率

會唔會連埋自家卡個合體系統都改埋？

哥白尼使唔使刷？

諗多左
肯定有超過50%都係巴哈 賈比爾同狗頭

黎啦黎啦
三隻都冇

達文西收埋咁耐仲以為係勁嘢

你老母系四日活動送三隻孫策都夠膽死

大小喬加黃忠
屌出聲

龍刻

蔡文姬 司馬

諸葛亮同袁紹值唔值依家抽
定等黑金卡池慢慢抽

巴打都有玩神魔

到底幾時會復刻美好世界同布袋戲
我之前棄左驚無達克尼絲同一頁書
之後希歐以前又無打過唔到

有無酷拉同星矢？
有既抽兩下唔中就算
袁紹真係🉑🈶🉑🈚️

各位召喚師：

抱歉有關昨日公佈的新聞稿中，「神聖比例．達文西」的種族錯誤標記為機械族，正確設定應為人類。為此我們深表歉意，不便之處，敬請原諒！

附上新聞稿連結：

喂咁都有得錯架
仲要差唔多1點先改

同水屬合體變廢物

好波

Mh夠膽咁出真係世界第一

唔信會

唔洗抽啦 佢會送抽 就算唔中都冇野
太多代替品

大哥 咁早起身行山

五爺 你宜家仲見到我姐係未行
正常6點左右就出門

mh敢提出呢張卡做地獄級
鋼練個邊都唔會批啦

冇比卡
舊年抽團長無抽到獵人復刻
好撚後悔

遙古嗰兩隻都上榜 啲台仔真係

布袋戲好似講過唔會再出
我嗰陣都冇玩

有石最好抽啦 費時之後冇保底 抽極都抽唔到
諸葛放泰幾重要 袁紹有皮卡唔一定要

咁你要問番佢哋間公司 mh話唔到事
抖M唔係必要 光妍/其他減傷都算可以用
一頁書冇乜用 本來項羽放黃忠效益就唔高

嗰陣連抽幾張葉小釵 加倍用咗幾十粒石都係冇其他大獎 好似特別低機率咁

就係無比卡

咁袁紹同黃忠都要抽
之後再等光/人/光人共鳴卡

出過共鳴了

其實集傷共鳴真係咁需要咩
以前啲盾冇咁鳩就話啫
而家直頭想6張卡都拎哂黎解盾啦共鳴呢啲食兩張卡先打一兩波爆發係咩事

刷榜

巨龍果邊個夏馬閪勁難打

Orb?

出2個拼圖盾關就呃晒d人投隻暗獸

項羽雜色破拼圖龍刻搞掂

講錯咗 帶咗龐貝

集傷拎嚟解防傷都有啲用嘅
不過光人都有星矢

反傷*

Orb 項羽 乜撚都試過曬都死

咁應該係手轉問題 打多啲地獄練轉珠先

16-19盾真係好撚仆街

秦皇都過到啦

唔覺，23粒仆街啲

Orb咪唔使轉

下次出1粒珠盾

屌住刷

頂羽冇隊員唯有刷今星期個隻光魔

幾好用不過卡面太柒

全game最大波

條仆街Terry冚家中撚晒武漢肺炎死咗未呀？！

斜轉呀!!斜唔撚到轉呀!!!!六年手感呀仆街!!!!
呢啲垃圾地獄死咗喺斜轉到呀仆街！！！！

值得一刷，好野黎

應該算係出場率最高既地獄

高過好多封王

用光埃唔會好啲咩？

幾時出合作呀 好想抽卡

光埃cd長啲 又晒資源
新手練呢隻快好多

新手表示打唔過
項羽 雪女 龐貝 馬休 蜜兒
唔知好唔好換上蒼璧同三國嗰堆

光魔地獄？

你點做到的

速刷喎

要強化石個關雪女
唔記得邊關開咗羽仔
尾王1血 雪女
2血 貝+密 龍刻

有體力再试吓 哥白尼洗唔洗打

我平均手轉3c都過到 你得既

我岩先都試完 真係無難度可言
有咩唔夠打就磨光珠洗技

光暗有機會卡一卡

係慢少少 5分零鐘一場

如果張馬休可以換第二張轉下珠
咁只消光暗珠個關就仲易
雪女強化盾
7c盾 項羽
王1 雪女
王2 貝+蜜 龍刻
基本上技都唔使洗
係強化盾個關好似差兩回合

屌你老母4隻袁紹

咁我又黎刷先

幫人測試 五爺好波

封王成日見啲人話刷兩三張
其實都只係畀自己打飛機用

大小喬+陸遜

不過我仲係未有 諸葛 劉備 曹操 關羽 孫權 祝融

煉獄級 我個時都唔記得點打到地獄級
路西法 打左返黎咁耐都未升過

送左五日都唔中諸葛亮
用撚左25石先中

雜色項羽天降咁哂時間都叫速刷

好好用喎
成日都帶佢
5CD炸全版

唔係10cd咩

睇錯光人嗰隻，自膠

又送豬葛

輕鬆刷

正 複製人

終於升完三國同三國二啲卡
MH仲要幾耐先解放完

勇士
竟然可以升哂成個系列

有兩張關羽
應該兩張都升六星互食十二技
定食雀到十二，留返張

話唔定當鋼鍊DLC咁再出

互食啦
關羽衣家已經過咗氣

睇你鐘意玩複製人隊定係圖鑒

原來黃忠技15...

完全唔明點解三國會有討論價值

無玩複製人

咁一隻就夠啦 對食啦 慳兩鳥

D雀慳黎做咩
個個星期都送
升2隻我覺得仲麻煩

任刷喎

任刷架喎

晒時間刷不如打下飛機

打完再刷

刷完 回完氣再打

有無消息鋼煉係幾時出？

3月9

批唔批到都成問題

唔出lu

一人賠5石
三國加長

解散MH

一人一張愛德咪算

打錯 一人一張項羽

俾張項羽你做乜

唔知會唔會用黎buff頂羽食正新年回鍋潮幫下啲新手（呃下新手錢）

唔會

出黎nerf頂羽ok

你係咪有先行消息

頂羽全牛棚出咩卡都係buff佢嫁啦

放地精都夠哂傷

終於過咗了 好緊張

哩隻野其實有冇用？

每張卡都有佢既用處

Dum落街都無人要

張卡圖用黎打丁都唔錯

略過4次昇華拎1石再分解拎返50魂就係佢既最佳用處

仲差40體

黃忠解放過唔到... 王關一卡心就收皮

你啲雀留黎做咩

直接開技轟落去就得

解嚟拎石

黃忠招技都無用

食雀進

曹操條血都幾厚 我都食咗粒石 因為根性

黃忠主動技冇用，善用昇華劍心同隊長技
傷害勁RJ，唯有鬥磨
每次被打盡快拉昇華心直行+消心珠+谷高combo回血，消雜珠再儲定心珠，唔好執著消攻擊珠
我都打咗幾次先過到，前幾次都開主動技，最尾一次冇開，天降好咗，冇卡心過咗

記錯袁紹

咩係共鳴

發音體因受到與本身振動頻率相同的音波影響，也隨之產生發音的現象。

幾時再有友抽小鳥提升？

應該無咁快 我估四五月

On9

將全隊入面某張卡既最大傷害轉換成全隊每張卡既傷害
例如
本來 0 5 0 0 0 0
開咗共鳴 5 5 5 5 5 5

所有成員以最高攻擊力成員的攻擊力作出攻擊

唔明點解死都唔出 免費/自家光人共嗚，明明今時今日共嗚已經唔算勁

唔算勁咁仲出黎做咩

為左招垃圾技又要哂一張卡圖

嗱咁又唔好講到平時出啲卡好勁咁咪又係垃圾

垃圾技出1張咪夠

因為已經有一頁書
無理由出兩隻一模一樣技打自己臉

改到CD4 1turn都得架姐，黃忠唔開共嗚等於長註1.5增傷真係好on9

未必 黃忠用泥取代唐雨柔

唐雨柔可以取代
但一頁書又唔出張卡取代
我淨係我唐雨柔真係俾ＭＨ吹漲

係咪一陣有得抽？

傻咗？不嬲#6到聽朝架啦

抽啲乜?

投票投左十八隻野果一抽

Mh點止係隻game
公關 策劃 都無野可以挑剔

係廢果方面

完全無期望

係令人失望果方面完全冇令人失望過

x2
晒鳩氣

得terry一個爽
我就打飛機

應該係公會獎勵 女將公會做啲公會任可以拎勁多石

Thx MH

中阿努比斯，屌你老母

女將=popo
唔服務我仲要串我
仲要洗錢養佢

想要

留uid用青圭交換

iPhone 搭半先有得抽
應該訓著左了
中鐵扇課1000

中新嘅就下次課吓

diuuuuuuuu
抽中垃圾過氣三藏

又冇青瓜DLLM

第三隻泰仔

屌送隻泰仔俾我

洗定手等抽卡

屌 中左青蛙...... 本身已經有一隻
想同暗木水西遊多啲
冇西遊玩項羽鐵九牛

新手想問哩隻係乜嘢嚟

好想要

屌你老母第三隻元獸

我木隊得條龍同飄 要嚟用唔到

木西遊 有武裝會再勁啲
呢隻算難抽

有冇鐵扇呀 玩項羽鐵九牛正到噴 想要一隻水/木西遊

放入項羽隊囉

終於有火隊

屌你mh

屌你老母又巴哈第4隻啦

慘到
第三隻已經唔夠空間放
第四隻真係想幫佢開年

dllm又青圭走啦

同你一樣
真係屌得少曾建中

冇鐵扇 得項羽咋...新手卡池真係好尷尬

幾時先加倍大聖
想抽

懷疑係detect你邊隻重複咗
Terry

又多隻青蛙，開心定唔開心好
上次都係免費十抽抽返嚟

曾建中你老母係咪比人屌得少？
我正式宣佈同terry誓不兩立

你講普通卡池?乜會加倍西遊?
利申唔識

呵呵

邊L個投巴哈

中左 維洛妮卡 唔知咩黎 不過見主動技幾好

投巴哈嗰啲祝你每個池都保底先中

中龐貝 好唔好用

係咪好撚多人中巴哈
定係得我一個先咁撚戇鳩

Dllm 上個禮拜先練完 on9

光狂魔異能解放過唔到 成板光珠佢要玩疊珠

又龐貝

正wor 好用啊
兩年前

青蛙放兩隻都叫勁喎

啲人項羽無星矢磊札就用龐貝
第三把交椅咁啦

棄左3至4年初音合作先回鍋, 真係唔知呢隻有無用, thx
不過正面啲睇好過中巴哈

問題係我冇青蛙乜春龍都有 就係冇青蛙 on9呀

好撚想del game

屌你老母，個機率真喺好on9，第三名打後啲機率全部五點幾

點解唔排名越後機率越低

起碼都畀張黑金吖大佬

想要鐵扇

究竟邊條粉皮set巴哈個屎忽咁大 點擺啊屌

新手想請問艾利亞好唔好用？
好想要青蛙

屌你老母第三條
今年唔再課金
曾建中老母比狗屌

火獸黑金 new

得兩張冇都中到

6 7 8封王出曬黎
奧丁就係唔撚開
就係唔撚開
就係唔撚開

奧丁都無撚用啦

信仰加持

我
好撚嬲
投啲隻個啲真係腦裝屎

投尾三嗰啲真喺

中青蛙 Mh佛心

中第二隻青蛙

二線頭啦

真係屌佢老母死台狗

想知青蛙 除咗巴哈龍王仲有咩好隊員

有保底卡池35抽先有一粒

暗源龍 銅丸 巴龍 仲有光果個地獄

蒼璧

妖精神隊員

我都中阿努

不過我得夏娃同阿努無 都算補圖鑑

屌你老味中賈比爾
發現送親既抽都係中獸隊

屌你老母中大波妹

呢到好似冇人中青蛙

上次收咗我隻翡翠 今次又畀返我

佛心MH

四五個人中喎

中龐貝，無星矢有磊札，都用得著既
不過解放無期

我唔中青蛙屌

你睇下d負皮

是但啦成個pool 18隻咪又係重複50魂

呢句真

第3隻鐵扇，想搭隻陸遜玩下無傷隊
但冇一隻一二線木隊放得落佢
要去到三線北歐先得

第二隻唐三藏 點睇

上面見到了

個個都想要青圭
唔通個個都抽青圭咩

是旦啦 都唔會中

唐三藏兩隻到底可以做咩

一隻都賣啦 仲兩隻

可以有3招兼具用

屌屌屌大聖

雙滿 留住先囉

首選:龍丹妮絲 巴龍
次選:向日葵 暗源龍

賣啦 都唔會用

三藏隊有種族限制 一隻夠晒

青圭 巴 哈 巴 海龍

一隻收藏 一隻觀賞

等潛解變強

五爺夠風趣

期實細心咁睇龍族個牛棚都幾細，無乜勁卡

係上個幾張解大部分盾
唔使煩

張張都幾勁

抽左咁多都唔中，竟然送俾我

負評

仲以為係次次話中鐵扇就課1000個位人兄

屌, 我要正評返俾自己先

位大佬課咗啦
中咗黑金獸

我都以為係

垃圾mh次鳩次都送垃圾黎
如果佢頂羽同鐵扇個pool一齊開就抽左保底啦
開頭真係冇諗到頂羽冇鐵線會咁撚廢

其實今次派黑金率好似幾高, 可能因為上次俾人屌得勁得滯

黑金都係垃圾多 其實個個都想要青蛙

唔中鐵扇呀屌

中翡翠

METOO

等下次啦, 反正等日都有嘢送

送既卡 我好似未中過好野
每次合作就細獎 呢d送既 就中重覆 係得all max有得揀

鬥長命啦總有一日既 同埋如果真係咁想要就 出個時抽啦
我見咁多人用青蛙都想用一張 但出時d人又話唔勁

第一張龍黑金
個個都話勁
抽到保底先中

中左青圭 all max應該揀巴哈定敖廣？

TRUE, 戈次我仲要 skip 左, 仆街
成日俾人 fake

項羽d人都話唔勁架

又話變身廢 操作入門高

所以我無聽佢地 up, 抽左先算

又無鐵扇屌

泰仔太簡單

[member]

所以真係留石抽鋼鍊算
黑金呢D垃圾卡呃人
岩岩玩佢送個隻賈比爾冇另一張專武廢撚到

隻野本身廢
唔關專唔專武事

過氣黑金

賈比爾有咩專武

個陣有張冇保底既黑金唔知叫咩名

所以個陣都冇抽
一睇招主動技限死要獸隊先用到
仆街第一張冇得做借卡既黑金

貝西摩斯
有兩張
十五技真心戇鳩

貝西？都唔算專武啦

垃圾卡成日俾人針對

中狗頭
明明有超過一半都無，偏偏中重複嘅狗頭

維洛妮卡係咪好野黎

破拼圖盾, 幾好

限死哂放全獸落去玩都係廢
上次解個獸成就用隻野都幾辛苦
低傷到

泰仔唔過氣？

你邊位, 典解我覺得你個名熟口熟面

檸檬一族

個名似啫

主動技保值
呢排係咁出拼圖盾

項羽過氣仲快過泰仔
不過兩張都過哂氣

係拼圖變化型多但都可以用技解所以好用
唔似隻奶杯只可以解5屬盾，其餘所有變化型都解唔到
234屬，同c，缺屬追打，乜都解唔到

泰仔好用好多啦
速刷快咁多
項羽慢到仆街
雜色又廢

唔係之後點再出隻可以解變化型嘅賺錢

個個都想要青圭
但出個陣又話人廢

青蛙仲好用

青圭配巴哈一嘢搞掂戰慄級第一關

又中唔到青圭 齊隊員都無得玩

用排珠個d囉

你應該未打過神農地獄級
拼圖喺上面有排珠都無用

台仔衣家咪知衰
衣家出乜都話勁
蒼壁台仔都話勁

未打過

GNN新聞包含的《鋼之鍊金術師》內容已獲日方審批！我們將於今天 17:00 於GNN新聞發佈資訊。

感謝大家耐心等候！

敖廣啦 依家好似仲難中過巴哈

乜鳩上古咩咩 三大獎練哂 一次都冇用過

咪又係公佈小獎，無興趣呀直接講大獎啦

負皮

上古如果真係抽到 直接賣添。 阻9 住

有1張大獎

幾時會有得抽鋼煉

慢撚咗啦

今日講1張大獎可以估計今次合作強度
如果今場大獎係垃圾
我驚我會衝上去公司總部

夠做埋黎

排珠又點
你版面缺一屬既又係死
太多珠界唔開既又死
砌完冇主屬珠既又死
更何況明明破拼圖攻前依啲都無條件
係隻垃圾奶杯仲要消3屬

MH Welcome you
最怕你唔黎

都肯定今日gnn又係擠牙膏

上去應徵做IT狗姐
唔係人體鍊成

推薦人寫奶油REX

今個禮拜好多野刷

青圭好似有bug 一見兩秒轉珠無延秒
我用北歐都仲有延秒

遺跡特許啲煉獄打一場攞石
武田信玄
蜜兒(招財版)
競技升階
唔算多嘢搞

唔係必延

遲到好過無到

真
特別係上年年尾仲講過以後出卡會嚴格審視個強度

估計半個月左右就開始

通常黑金幾耐復刻一次

唔知幾時青圭復刻

真，所以玩神魔不嬲抽隊員好過抽隊長，隊員保值得多

我抽中艾利亞

3隻煉獄都無升
嗰陣冇玩

所以妖尾有用過旅團好撚多

得水圍城同木圍城要練
通天教主唔洗練

前面仲有美索 奶杯 賈比爾排緊隊
中間可能仲有瑪雅解放又出一次
MH除咗新年嗰堆一年復刻一次黑金
慢慢等

咁有排都唔洗有龍隊用
蒼壁真心廢

果陣岩岩玩返信錯台仔分析青圭廢

一出青圭打地獄就知勁

台仔分析都有人信

仲要刷埋七八封, 未滿技
定食大鳥算數

一出用完就知勁到痴線
個傷害高撚到
係啲台仔係到屌佢變完身隊長技唔加血啫
頭尾變哂身隊野都有4萬幾血
洗撚咁多血咩
其實見到入場全隊跳技已經贏哂啦

冇巴哈 變哂身都好似三萬幾

3萬同5萬咪一樣

仲駛講, 出蒼壁不如用番巴龍好 L 過啦

根本出個陣就知勁野黎

呢兩隻升完冇點用過 好少用水木隊

d台仔連傷害公式都未識計學人寫分析文

青圭果陣岩岩玩返, 鬼識咩
我棄個陣仲係五遊黑白狗年代
之後出龍使, 抽曬所有石, 但只出防龍嬲到del驚

我仲睇左幾篇分析文, 都係瘋狂屌變身後仲少血信錯曬

等古幣抽下
應該會出

一句講晒, 今次鋼鍊抽唔抽得過

巴龍之後 沉咗咁耐
點整都整勁啲

佢無技都一張 唔使問

合作好少伏
玩返年幾好似淨係得旅團伏

我覺得如果之後都睇住合作既強度
旅團又唔伏得曬, 回鍋後第一次抽曬成個卡匣, 用旅團都用左幾個月
起碼叫打到

Same as you真係乜都有 差隻青蛙

你用打到嚟計好多過氣垃圾都打到嘅
成個旅團版本得希索加用得多啲
火隊真係冇隊長好用 火成就用佢解

到青圭復刻已經有其他屈機隊
展望將來吧

今次上校可能係火隊救星

咁係因為你未感受過用腳轉既強度姐

粒龍蛋點拎

+1，唯有得閒J下練咗既卡

水木圍城都冇乜用 我寧願用龍符都唔想練技14嘅嘢

競技場嗰隻?

啲人冇抽青蛙都諗住蒼壁係龍隊隊長
最後上校係雜色隊長就好笑

係呀 火龍蛋

打競技場拎

啲人應該講 冇必延 以為回血唔夠 牛棚冇乜 再同暴力嘅初音比較 最後叫人抽初音 因為會絕版

競技場升階有技10
但係萊昂->朗杰->丹妮絲->布魯克
急住要可以喺獎賞換再食雀

個人認為史上最伏=CF
為咗還原CF技能 做到鬼唔似鬼咁

打邊到 我打到戰神都冇

右上角寫咗upgrade嗰度

一日打一次？ 而家先知有得打btw搵到了 係商城最底有得買

[IOS/AN] 神魔之塔 (91) 政府帶頭復工增疫症感染風險

每日打一次 連埋最尾送嗰張劵 最多可以打六次

1000